macbook pro 問題

想問macbook book pro有冇一到可以調較唔同獨立程式既音量?
例如我想個google chrome 大聲D,個SKYPE細聲D
我知SKYPE本身有得較但MACOS 本身有冇?好似WINDOWS咁有音量混音模式
我揾極都揾唔到 上網查又冇